[有片] 般奴輸波發脾氣 踢門鳩叫del臂章

自己主場就話姐 佢走去踢鳩人地個主場

魔性澎湃, 爽呀

燥狂症

佢會x人

你樓上

佢踢逆境波一定好垃圾

好有魔性

cls

魔性澎湃爽呀

E D 人做隊長一定出事

葡萄牙美斯

原本諗住起呢個標題 但費事比人圍

魔性既野你識條春咩

改名做細膽樂 thx

呢條撚樣不嬲狂燥

何蛇

好彩而家踢獌
點foul都唔撚會紅

魔性

非何

反細？

未做球王已經咁大支野
第日做咗球王會點？

曲奇好唔好食？

春袋都錫爆你

唔反 但好笑推

屌你 蒙多哥

未開，初一先開
等到流哂口水

魔性很澎湃…

到時可唔可以出食評po？

食評po

佢係有狂燥症架喎

當年阿朗咪又係咁有咩問題

樓主佢咀嘈唔係因為輸波喎 係紅牌出場喎

i will pay for that fucking door

鰻魚就係睇完段片先想買佢

啱晒我獌
4424 永遠順境

乎合獌狗品格
果然揀啱球會

魔性澎湃

有片？

踢門果兩下好似D舊槍game既槍聲

笑死

比佢打嗰條友好似十字韌帶斷咗傷咗4個月

臭格
幾時斷腳

有無咁癲呀

好cute

麥龜亞做隊長一定最好